有冇人而家屋企電壓好唔穩定？

燈時光時暗

電腦熄機 etc etc.

有
每個鐘閃兩三次左右

唔該bro